男朋友越嚟越似大陸仔

佢本身住屯門，聲稱自己好憎蝗蟲。拍拖前佢叫過我一次吃貨，屌咗一次就無再犯。一路拍拖都好地地，電話裝啲支耶app 又成日淘寶我都當睇唔到算。

最近呢一兩個星期唔知佢做乜撚嘢，同我講「你喜」、「無所」，屌過兩三次都係咁。噚日仲同我講「亮點」，屌完佢，佢話「文雅啲用吸睛」，睛你老母睛啦。

請問咁多位感情台巴絲應該點做

屯門元朗個堆全部都大陸仔嚟

分手啦屌

無所 有咩問題

分手同我一齊啦
利申:只憎大陸仔

通常係受得女朋友氣多

根本就係大陸仔

屯天元 唔係大陸黎咩

一句半句有咩所謂 咁小氣既😅🤣🤣

其實唔係大陸仔既問題
係智商問題

即係文化倒退，不思進取

換句說話，就係講佢無乜將來

你既決定，影響緊你既未來

過左屯公已經係大陸仔

亮點同吸晴有咩問題

完全正確

大陸話，聽完都要洗耳

無所？無所咩 無所事事定無所遁形？還是無所適從？

你喜 無所嗰啲蝗有講㗎咩
但呢啲簡撚到唔知佢講乜嘅措詞係好有中國味
好地地講多一兩個字用多幾秒好似會死咁
同埋書面語唔代表就係文雅

講真你上得嚟開post都好難再忍 攤出嚟講啦

牛B死了

gay到核爆

你喜
呢個我十幾年前已經會講
通常唔開心唔想講太多就會咁講

I love 絲打

問過沙頭角粉嶺同新晉東涌未

你咁樣同同個潔癖嘅人講「沖少一日半日涼有咩所謂」有咩分別？個個都小小事無所謂嘅話，香港一日放少少人落嚟都無所謂啦

呢兩個星期前後講咗不下三次，都無改過

飛撚咗佢啦

吸睛好似好多年架喇wor
我十幾歲果陣同fd行街成日都同d fd講條女好吸睛

咁就叫大陸仔
樓主真牛逼

發現中國仔

你喜無所最多咪係MK仔
大陸仔點會講無所啊

原居民最多

我又真係未聽過你喜無所呢啲
諗咗好撚耐先明
屌晒佢哋老母
學撚晒中國嗰啲乜柒都短語
爭好撚多字咩？
乜柒都兩隻字搞掂
咁不如咪撚講嘢啦
班友鬧人係咪就咁屌母頂肺

你老母識吸精添呀

大陸仔專溝大陸妹

根本就洗撚晒腦
呢啲柒頭就飛撚咗佢啦

好似以前中英分界咁，過咗界限街就係蝗喇

自己未聽過就代表係
我都未聽過你個名喎支那仔

識咗條大陸妹啦擺明

無所第一次聽

分咩阿 成個大西北都割讓咗

你喜 無所係懶撚至岩
你喜歡 無所謂 懶撚鍾意淨係講兩隻字

屌你老母， 我91 出世土生土長。 大陸？ 大你老母。 食屎啦你

其實啲人鐘意將啲原本已經好短既字cut短乜心態？乜你喜 唔緊 無所 sor

鄧你老母慘 生隻智障狗出嚟
行撚開啦屌你老母 呀叔屌緊啲垃圾中文嗰時你精蟲都唔係呀

自己不學無術就周圍吠 呢啲on9仔真係block極都有

你都做埋公廁咪襯佢囉

你喜同無所係香港mk用詞黎,關大陸仔咩事......

嘩 咁撚勁呀？
咁有冇屌你老母問佢點解生左隻癲狗出黎亂鳩咁吠呀？

明 由其比人激完 乜mood都冇 快快手想end 咗算

乜撚野係你喜 無所

因為將啲已經好短嘅句再cut到變兩粒字
係班中國人先興
屌母

我識嗰啲大陸人都唔會用呢啲字眼

老餅行幾轉U先啦 大班人講你喜啦

大西北一早係大陸天下
利申:大西北

你喜歡 無所謂
慳咗一隻字，戇鳩鳩

中山即飛 下次唔好屌d牛屎仔喇

又spot到件大陸仔

出

乜鳩,小同中同大同咪又係咁講,縮短還縮短,關大陸仔乜撚野事,你話佢用牛逼,nb,clmngb呢類字眼就話姐

你有無射畀佢？

樓豬住邊？

666 太skr了 牛b死了

飛囉屌 正一大陸仔 冇文化

分手啦，如果唔係你啲仔女都係大陸仔

新公屋區先多
呢啲舊新市鎮反而少

上得去多
跟左啲js講蝗話

屯元天 咪大陸囉

男朋友獨自留下負皮

吃貨唔係台語咩？

講蝗語 飛得
抵制大陸狗 你我有責

弱智仔

你大陸仔

樓主比大陸仔屌
污糟邋遢

吸乜睛呀屌
矚目 奪目 搶眼
呢啲唔用得？

樓豬係咪揀咗mk仔一齊咋，佢地好興咁樣縮字講

分啦 講野on99已經冇可能發展落去
重點 1.佢唔重視你既要求 2. 言行不一 講大話 3. 自以為事 冇文化
總結: 垃圾一名

mk仔係會講是撚但 /是尻但 返上大陸啦好嘛

我都反思𡁵呢個問題 明明成個打扮性格都係毒撚，點解會用呢啲mk 字蝗字

此post已完 樓豬男朋友係mk+蝗

題外想知你同佢上床會唔會覺反感

吃貨

屯元天唔係大陸仔就係mk仔爛仔就係人都知，你男朋友都算極品，溝埋左做大陸mk仔

你喜

返袓現象?

喜茶

去屯門洗唔洗過關

你話你都好無所 無所適從

樓主咁重口味。。。。
靚嘅都仲可調教下

似大陸仔真係絕症 寧願佢叫雞

仲有天水圍

屌你駁唔到

個到好似用人仔

之前有個女仔同我講你喜 我即刻屌到佢飛天

點做無所，最緊要你喜

你邊區咁撚巴閉呀

你喜啦樓主

睇到我以為我唔識中文

講真，一個人政治立場唔正確，講野唔岩自己聽。用字唔岩連登標準

真係幾有錢幾有學識幾靚仔大隻都冇用
講真呢d條件好多人都有可能

但係講野夠本土，唔支那化，真係得連登仔先獨有
呢樣野好難得好少見，亦係點解你上來連登大家都會同你講呢d條件重要咁解。因為真正社會真係好少人識欣賞呢d，走哂寶。

飛咗佢

咁小事都嘈 同人分手唔好害人啦屌你

屯門仔好低質，要唔要都擺啦
出面搵過個好啲啦...講埋啲咁既野 點忍呀

俾帽佢戴啦

仲要毒撚樣

真正講嘢最本土係地盤佬
利申返先，男朋友都係連登仔

無所 未聽過，不過 你喜 就細個讀中小學同學到依加身邊都有d fd 會咁講

支那人會講你喜既 無印既咩

吸睛

講野夠晒陀地咪又係比人話老積
仲比d中學雞教我用大陸式潮語

吸睛呢d詞上微博或者會打，但講到出口真係好柒 大陸人都唔會做既野

認得樓主
你男朋友本身都唔算對你好好，而家仲多個理由飛佢啦

連登仔都仲咁講野？真心定假膠 係咪波台啲膠呀

文雅啲，叫佢幫你吸卵。

呢個post 超好 一次過就引左一堆mk on9 仔 大陸仔出黎 一口氣block 晒

雖然block 係斬腳趾避沙蟲 但同佢地解釋真係對牛彈琴
完全唔明白點解可以講得出口 你喜 吸睛

亮點有咩問題？

Mk 加蝗 呢個組合真係送落堆填區都浪費空間

油尖旺先係

正常香港人會講 你喜/你喜歡？
我講開同聽開 你鍾意

樓豬仲有我

你喜啦 不過我知你一定會選擇我
就算你唔選擇我 都無謂ge
因為亮點係我比你男朋友好

飛得

你喜似樓主條仔嫌你煩既時間講
同你講多隻仔字都無撚謂

飛咗佢啦

標準答案：中出即飛

中出即飛

死全

古代適合你

你老母就吸精 支那仔

話屯元天係大陸地方個啲五毛狗收皮啦
想陰啲陰啲咁當香港區域係支那國土
諗你都唔好諗呀

呢樣真
因為連大陸都不如 ...

又出現一班割地撚 過多兩年你地係咪會話東涌係大陸
咁撚搞笑嘅你班香港人 住屯門嗰班日日畀大陸客騷擾你地就叫埋人大陸

屌你老母第一頁成班傻閪留言
我理撚得你假膠定五毛 玩野個啲全部block撚曬呀

講咁多廢話做乜
鍾意第2個咪認左佢囉

大陸仔

ching同我一樣喎

樓主可以考慮下我喎
我連回鄉證都冇㗎，一樣好撚憎大陸

排隊啦 又話憎大陸仔

會唔會係樓主條仔想分手

認得樓主個名
仲係成日話放唔低自己個ex個個呀？

無啦無啦，上次嗰單嘢之後佢突然收心養性
但今次真係激到我扎扎跳

你喜無所佢就話係唔想同我講嘢，字都唔想打。
吸睛同亮點佢話一時之間唔知搵咩取代

火燒屯門

hello, its me
無啦，上次件事之後佢對我好好 信住佢先

其實樓上講果啲咩
「屯元天」「屯公」
同「你喜」「無所」
冇咩太大分別..
五十步笑百步
同埋講屯門，天水圍，元朗係大陸，
其實一啲都唔撚好笑，只會覺得你好撚幼稚

哇屌，第一句睇左我一陣先知想表達啲咩 大佬，人係向上望，佢自甘墮落就由佢啦 不過樓豬連mk蝗都揀到，樓豬都係好好諗下將來啦

Can’t Agree More

[red]喺小器咁撚多頁都冇人屌佢老母

Up乜鳩呀你